返工冇野做，有冇人吹下水

我都好悶

做酒店靜到仆街

做office,坐響呀姐附近,扮工扮得我好辛苦

收幾點?我捱多個幾鐘就得

9至6呀
日日都咁捱, 日日都等緊老細放大假

寧願有D野做時間過得快D
雖則我自己一個坐房

自己坐房可以瘋狂打機我都想呀

+1
利申office無野Do

會唔會驚俾人炒,或者no pay leave呀

唔驚
我老細要人係公司
無人比人炒
最多叫我地清al
今年年仲有加薪

我果行冰河時期呀
不過兜就應該唔會兜我啲細嘅

老細係咁叫我幫手諗下有咩計招攬啲客黎，屌你周圍啲設施都閂曬啲人黎玩條春咩

我好明呀都冇客,一億條橋都冇L用啦

姐係無迫你地放假？
如果係既都叫好彩
比人清假唔係一件好事

利申返我喺日本冇曬大陸人

其實大陸客佔生意個比例真係好重?
唔識野,純粹學野

有呀, AL放一半咁先囉, 同行都有人要no pay leave喇

日本旅遊業不嬲好依重大陸人，因為肯洗錢，
望下心齋橋幾多藥妝店就知，
本身我個度都做唔少日本人生意，但依家連日本人都唔出街

咁嘅情況其實真係唯有等疫情過

無野做我比野你做

做咩啫

好多野做
但無心機做

完全冇概念幾時會完...

幾時有心機做過丫